唔踢喇，今季暴聯已經鎖定左聯賽冠軍

隨時做三冠王 勁到咁